想大家記住梁先生嘅遺志

其中一句係「我們不是暴徒」，希望咁多位勿忘初心